【问题描述】输入4个整数a1,a2,b1,b2,分别表示2个复数的实部与虚部。利用结构变量求解2个复数之积：（a1+a2i）×(b1+b2i)，乘积的实部为：a1×b1-a2×b2,虚部为：a1×b2+a2×b1

【输入形式】依次输入4个整数a1,a2,b1,b2,分别表示2个复数的实部与虚部

【输入输出样例】（下划线部分表示输入）

Input a1,a2,b1,b2:3 4 5 6

`(3+4i)*(5+6i)=-9+38i`

【样例说明】

输出积复数,输出格式为 `(%d+%di)*(%d+%di)=%d+%di`

标点符号全部为英文

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:1
平均占用内存:1.949K
平均CPU时间:0.00573S
平均墙钟时间:0.00573S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
